地鐵嚟講東涌綫真係好正

快 外形前衛 車門係嵌入式

但係疏到冇朋友站又唔就腳

漏水CAF車

疏係因為青馬橋要同機場快綫share 用

多謝港共政府，將港英政府四條線cut 到變兩條線

搭得東涌線通常都係去玩

多謝中共要玫瑰園cut cost

夠大力撞死衝門撚

bang!

試過咁樣推左個波餅入黎

真係最正

又快又靜又穩定 又係我最鍾意既灰色

真係高西鐵幾皮

西鐵起碼有景

港島個D又嘈又迫又CHOK又慢又黑

利申:住港島

最on9就西鐵去元朗先去屯門

CAF引擎聲J出血

話時話
真係漏得好離譜吓
我唔係東涌居民
但係前排陪個friend 搭
真係

CAF唯一差既就係 對門唔夠k train 正

無知一問 咁其實港英有無留位第日擴建做四線?

梗係無
比多幾千億起多條新啦

因為本來冇屯門份
係屯門撚死R爛R先伸埋過去

明明分開好地地 依家是但一邊有delay兩邊攬炒

中共怕英國掏空香港庫房
大佬你挖走晒啲錢我點貪

九龍站過咗20年都仲係有一種現代感，而家啲新站比唔上

幾時可以飛走奧運同九龍站
呢兩個站不是轉車站

人把寫字樓

大把

東涌係最多盲毛嘅車站...
遊客初黎步到香港唔怪你
屌你唔好企扶手電梯一落到月台就定晒格吖
我知想睇邊個月台嘅車先啱(btw 兩邊一樣去中環)
不過可唔可以行開d 先睇唔好頂住後面落緊黎嘅人呢

撚係
九龍去香港段路chok到仆街

西班牙車......但佢果D車與車之間既吸氣聲好大,成日都PORT一聲

(不過維修都係用CHINA代用件換新既上去,不用分得那麼細)

真？

咁我覺得係公開秘密.......佢唔係真係得原廠有既件唔會選買原廠啦,點都會想方法買代用件好似printer代用墨咁..........貪貴咩,不過列車涉及埋人命咁解者

一班經一班唔經得唔得
好似而家一班青衣一班東涌咁

翻工時間迫撚爆

欣澳勁多大陸西一落迪士尼線就衝黎對面
去到東涌先知柒撚左

最穩應該係西鐵打後嘅線，因為西鐵係第一條係高架橋路軌下面加橡膠

利申：9up

好多去迪士尼嘅蝗

周圍都有架啦

屌你老母鐵膠全面進場

Agger, 中午時間坐東島線，又少人又舒服又靜又有陽光曬入車箱，冷氣溫度適中 好正

東涌線

西鐵都有一堆大陸人

朝早好多廢老

屌你仲要坐去欣澳果陣車廂的風大撚到吹鳩散曬d頭髮

金菇加肥牛 還要兩罐啤酒

放工日日搭

港島藍色線都好靚

?

南港島綫？？

好條毛，得佢車卡接車卡個位係會無扶手

你唔係做車廠就收皮啦撚樣

漏水問題真係嚴重，有時以為舊雨雲直頭係架車入面

支那車，又多遊客

支那車真係大勢所趨

東涌日和 ??

Detail

搭親耳仔都塞

入隧道嗰下

好似係全世界最快嘅通勤線

yes

遲啲再加站就未必喇

135km/h

新快速都收皮

住大角咀搭東涌綫過海，好過出旺角逼荃灣綫過海

呢個真，又冇咁逼又快啲，如果你唔介意喺香港站行5分鐘嗰段路

非繁忙時間ok，繁忙時間會塞死，返工時間好多人喺呢兩個站上落車

車廂中同遊 和這世界揮手
愉快的一對木偶 愛到 千次日落還未夠

你呢啲人就最戇鳩，天水圍就你都未出聲

一去到欣澳就唔正
勁多人衝入嚟

東涌-欣澳 中間個海景真係

啲CAF車要入水了

好大雨

落車啦

題外話 西班牙車既車廠已經執柒左

原來有廿年

港英起既野

太疏

東涌綫之前行緊110km/h
而家加左速130 km/h
同機鐵差唔多咁快
九龍區入東涌轉埋車去機場都唔使九個字

東涌方向 近港豬好大條有段路寧捨Chok
次撚次經過都好似就脫軌咁, 有無日日搭嘅巴打有同感

閂門好大聲 會耳鳴

每次經過奧運都臭到仆

日日九龍站搭一個站去中環翻工，好方便

有錢巴打

有污水處理廠

入大嶼段路世界級海景

唔落雨真係冇得頂
港島線成部吸塵機咁

故障黎講，係！

本來可以西鐵直插市中心
因為要拉入屯門所以先搞到個車站起喺邊皮位

如過由中環去荃灣 搭依條好過搭荃灣綫

但要行香港站

東涌線好大風

荔景去南昌段路
CHOK 到仆街
不過真係方便
番工一條線就到

以前荃灣番工日日搭東涌線，最攪笑係一過完南昌站就開turbo,好多時追到架機鐵甚至超埋

真係唔知點解會快過機鐵

冷氣凍到戇鳩

本身唔預屯門囉

的確正過西鐵
西鐵連錦上路果段都唔係開全速

Design果個真係

穩定？香港去九龍搖到過山車咁

東涌綫真係臭汗味少好多 但香港站轉車真係好煩

荔景去南昌果段成日有ael同tcl鬥快
係得呢條線先有

因為東涌線荔景去南昌開極速掟落去
機鐵就唔係 所以開頭有時東涌綫會快過架機鐵
之後減速機鐵先過返佢

荔景去南昌行全速 架車震過貓王
青衣去東涌 行全速 又好穩
點解呢

機鐵真係搵笨柒 機場搭出黎 行緊135公里 無啦啦收油減速慢行 臨過青馬果陣先加返速

東涌綫 離開東涌後 加速到130公里定速行 入欣澳先收油

平啲反而有返啲速度

因為多彎位 路軌多駁口位會凳一凳

機場出黎減速因為前面有架東涌車頂住
其實有時青衣入機場都會

果班車 係so called 尾班車 唔會有TCL頂住的
佢一定要快過架TCL 全機場收夜搭機鐵嘅靠佢出市區
果次唔知點解慢行嚇撚到仆街 個個驚轉唔切車
青衣一開門 成堆人跑住去轉車 都幾好笑

安靜真係一流 港島綫嘈到不得了 不過穩定性嚟講我就覺得港島綫好啲

咁可能爆緊獲你唔知

agger

好快5分鐘

我都覺

繁忙時間東涌站個扶手電梯塞到傻
成3卡既人塞一部 仲未計d大媽廢老蝗蟲既拖車行李

港豬澳

港島綫 荃灣綫 觀塘綫 同 將軍澳綫 啲車一鳩樣

係就幾好不過超多蝗, 尤其是迪士尼開同收個段時間, 臭撚到仆街 , 本身陣蝗味同玩完陣汗味, 啲bb車又頂撚住門口(有啲6, 7歲手長腳長都要坐) , 又唔企入去, 屌

同埋東涌線啲櫈唔好座, 好“扇”

利申, 廿年青衣撚

路軌問題？

有兩種車 有一種係磨砂凳

迎東邨隔離填緊海 會少一忽海景睇

無錯 多駁口位

靜？好多大陸人㗎

欣澳去南昌，電話完全收唔到。

迎東村起好晒，有人住了，你講嗰東大嶼？

No 迎東邨隔離 有好多船係度做緊工程

過青馬橋會睇到個海 有冇人留意到？

有條隙仔：P

上車8成都係蝗蟲

JR最正 咔啦咔啦咁

jr 垃圾到 論外形都輸啦 崇日撚

港鐵得嗰迫字:(

有邊個城市既地鐵唔迫

Jr 唔係得東京有㗎喎

座位黎講邊夠西鐵戇鳩

欣澳去東涌個程有時快，有時慢，快個陣好似成架車就黎反咁

呢排有個位就出軌咁 好恐怖

我話ok 就ok

仲有主題曲東涌日和

最廢一定係港島同東鐵綫
一個就多人到pk
另一個就勁多大陸人，架車特別多垃圾

條港豬噢破壞哂成個view

東鐵d車好似就散咁款